上帝仲想霸住個位幾耐?

誠囝都退咗落嚟了

做得好都服佢, 但而家做到一pt屎咁

唔應該退嘅就退 應該退嘅又死霸住個位

耶穌表示 等咗好鳩耐未上到位

雲加仲未退

穌仔一上位你哋就仆街，即刻審判你班契弟

上帝唔會干預你班傻尻做乜...

佢成日畀考驗喎